見到宜家咁，令我聯想到我地有無可能好似THOR個故鄉咁，搵地方再創"The NEW Asgard"

Asgard is never a place, Asgard is where our people stand

任何人都可以入侵到一個地方
但真正代表到香港人係我地既文化，我地既法治精神，我地堅軔不屈
等等...既核心價值。而呢一切既核心價值係無辦法隨隨便便入侵到

加上香港係一個充滿左不同各行各業既人材，智識份子既福地
就好似發明光籤既高錕教授咁
係佢為左呢個世界文明輔設左一條好重要既道路令今時今日既資訊發遠，令全球一體化
智識比以前梗加易去涉取

可能重建New Asgard 要付出好多，亦可能無辦法回復到最輝煌既Asgard
但最重要係乜？我覺得真係我地既文化，我地既傳統可以一代一代真真正正咁傳落去

一路繼續屌你老母！芝士漢堡
一路食茶餐廳！飲奶茶！
一路師奶淫得很，唔似貓唔似狗！

好啦。。。。我FF 完走先
雖然呢個諗法好FANTASY，但人無夢想同條咸魚有乜分別。
一個人發夢未必有用，但如果感染到千千萬萬既人發同一個夢，我相信香港人無野係無可能。

其實單單香港彈丸之地，７００萬人口已經多人口過好多國家。

只係問題點樣去開辟呢一條路。。。。

香港可以發展到今日咁既輝煌都同地理位置有關
想劃地為王，都要有地先得架

我本身並不支持港獨，但經過今星期我覺得，
其實除咗港獨，我見唔到有咩希望。
真係好撚辛苦，好撚傷心啊屌你老母

文化
傳統
勤力
獅子山精神 等等...

我地可以靠轉口
金融
創造左一代傳奇

就算無辦法再成為 第二粒東方之珠
再去開創其他傳奇係絕對有可能

最重要係保存到最難能可貴既 核心價值
我地好多最難能可貴既東西拎出國際比好多國家還要好
當年既MADE IN HK 一樣可以係一代傳奇

與其一路鑽牛角尖，係解決唔到問題

一定要搵出路，橫掂都咁多人諗移民去做二等公民
何必唔再搵一個地方可能都係二等公民
但你起碼可以保存到Ｄ 野，避開到呢Ｄ 迫害

唔會求７００萬人一齊做，１０％ ７０萬呢？
呢１０３ 萬一齊去發呢個夢呢？

路係人行出黎，路不轉，人轉去開一條新既道路出黎！

其實係 但係重點係有地

拎起人工島果筆錢上火星

有個地方俾我耕田都好開心了

樓主開tg

要守住Asgard
Hong Kong is not China, NOT YET
we’ll fight till the very last second
Until the very last man gone down

冇人會想留係度等死

如果守護自己家園係留係度等死
那你去罷
不過以後唔好再自稱做香港人
因為你冇當過香港係你既家

新香港人

但是擁有國土國家民主的新香港人

推

唔好戇鳩啦 無個勢食正會發達邊個同你去挨

支那人走到世界各地
你可以點避